屎浩黑04黑撚到咁都豬波？

成隊死撚左佢啦

球證嬲到臨完場仲醒多張黃比ederson

黑到咁都係輸波

黑哨都要輸波 爽

想睇劉舜文有咩講

臭西球證

過撚晒數都主場輸波，笑撚死